馬來西亞幾高質嘅創作人加歌手

唔知有冇人同我有同樣感覺
我覺得黃明志幾高質
佢啲歌同香港唔同香港啲作詞間啲歌詞有好多聽完之後都唔知佢想表達啲乜嘢
但黃明志啲歌歌詞已經寫到明想講啲乜嘢完全冇啲拖泥帶水嘅感覺而且曲風到幾好
好過香港好多人，我覺得值得留意一下

學廣東話個歌詞真係作得好神

最近喺街聽到佢首飄向北方 覺得好好聽
不過之前真係未聽過佢個名

都唔係幾高質 係好高質

泰國情歌開始follow, totok都會睇哂

佢做到好多音樂人唔敢做嘅野，粗口唔係係人都接受到，但佢用粗口用得好有深度，只係d人唔識欣賞